大家有冇好用既網絡書櫃推介

用左好多年aNobii，但唔知今年開始成個網死下死下，Update D新書成兩個月都update唔到...............唉

有冇巴打可以推介下

推